[ 倒塞建制票源] 令到黃藍比例8比2

1) 好多在老人院或者喺社區嘅老人家、 師奶， 學歷較低， 政治冷感， 根本冇投票意欲， 但係受咗建制派蛇齋餅粽、 專車接送誘選、 先會糊里糊塗投票比建制派， 人數可能有20至30萬

2) 有好多港豬受咗共產黨數以百億元宣傳和統戰 攻勢， 製造同溫層和假新聞， 无視警察暴力， 呢啲愚蠢港豬人數有40至50萬人

3) 有好多香港人長期喺大陸生活,， 有啲甚至已失蹤或死亡， 共產黨可能製造假身份證派大陸人代表呢啲人嚟香港投票， 人數可能有五至十萬， 如果係中資印製現有香港身份證， 高仿真身份證亦有可能

4) 有五至十萬人直接受到共產黨金錢或權力好處， 執行共產黨政策

如果泛民區議會堵塞呢啲選舉舞弊工作， 增加文宣教育港豬警暴嘅真相，120萬建制投票人數可能跌到30至40萬

1111111

222222

333333

4444444

Push

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Oush

建你老母制
親中派/反民主派啊！